[外快］ubereats討論（1）垃圾公司垃圾工

你問我答 加手足吹水
如果問d私人d深入d既問題
可以add telegram 問

算把啦，垃圾公司，啲政策愈做愈濕鳩，零透明度

派唔派單 接單率 負皮率
鍾意點玩就點玩

乜都佢講晒